棋靈王粉絲召集區

點解大家要係棋靈王啲po講鮑姐

假設你要同2位明星做愛 但2位年齡加埋必須大過100歲

佢明明就係剩係想同鮑姐做 成日扮曬嘢

耆齡王

佢主要都係想食鮑姐姐 真係要揀一個羅霖加溫碧霞都夠100玩到精盡人亡都得 但佢偏偏揀鮑姐